有冇人識煮貓貓餐

有時間想煮貓餐餵街貓 求譜

白烚雞肉摵絲？

會整 另外蒸魚乜都唔落？

整幾舊雞柳白烚咪係

雞肉隔水蒸勁正，連埋汁俾貓貓食
我會將d汁溝水，開多d俾佢地飲多d水。